# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#: stage_components.py:564 stage_components.py:578
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-08-26 19:09+0500\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"

#: api_error.py:18
msgid "Unknown error calling API"
msgstr "调用 API 时发生未知错误"

#: group_project.py:40 group_project.py:326 stage/utils.py:28
#: stage_components.py:63 stage_components.py:241
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#: group_project.py:41
msgid "This is a name of the project"
msgstr "此为项目名称"

#: group_project.py:43
msgid "Group Project V2"
msgstr "小组项目 V2"

#: group_project.py:327
msgid "This name appears in the horizontal navigation at the top of the page."
msgstr "此名称出现在页面顶部的水平导航区中。"

#: group_project.py:329 group_project.py:362
msgid "Group Project Activity"
msgstr "小组项目活动"

#: group_project.py:333
msgid "Weight"
msgstr "权重"

#: group_project.py:334
msgid ""
"This is the maximum score that the user receives when he/she successfully "
"completes the problem."
msgstr "这是当用户答对全部问题时获得的最高分数。"

#: group_project.py:340
msgid "Reviews Required Minimum"
msgstr "所需的最少审查次数"

#: group_project.py:341
msgid ""
"The minimum number of group-reviews that should be applied to a set of "
"submissions (set to 0 to be 'TA Graded')"
msgstr "应针对一系列提交内容进行的最少小组审查次数（设置为 0 对应于“助教已评分”）"

#: group_project.py:348
msgid "User Reviews Required Minimum"
msgstr "所需的最少用户审查次数"

#: group_project.py:349
msgid ""
"The minimum number of other-group reviews that an individual user should "
"perform"
msgstr "用户个人应进行的最少其他小组审查次数"

#: group_project.py:355
msgid "Due date"
msgstr "截止日期"

#: group_project.py:356
msgid "Activity due date"
msgstr "活动截止日期"

#: group_project.py:775
#, python-brace-format
msgid "{field_name} must be integer, {field_value} given"
msgstr "{field_name} 必须为整数，{field_value} 已知"

#: messages.py:4
msgid "Unknown error."
msgstr "未知错误。"

#: messages.py:6
msgid ""
"This component is misconfigured and can't be displayed. It needs to be fixed "
"by the course authors."
msgstr "此组件配置错误，无法显示。它需要由课程作者进行修复。"

#: messages.py:8
#, python-brace-format
msgid "Can't {action} as stage is not yet opened."
msgstr "无法 {action}，因为此阶段尚未开启。"

#: messages.py:9
#, python-brace-format
msgid "Can't {action} as stage is closed."
msgstr "无法 {action}，因为此阶段已关闭。"

#: messages.py:12
msgid "This Group Project does not contain any activities."
msgstr "此小组项目不包含任何活动。"

#: messages.py:14
msgid ""
"This Group Project V2 does not contain Project Navigator - please edit "
"course outline in Studio to include one."
msgstr "此小组项目 V2 不包含项目导航器 - 请在 Studio 中编辑课程概要，以添加项目导航器。"

#: messages.py:17
msgid "This Group Project V2 does not contain a discussion."
msgstr "此小组项目 V2 不包含讨论。"

#: messages.py:18
msgid "Group Project must contain Project Navigator Block."
msgstr "小组项目必须包含项目导航器区块。"

#: messages.py:21
msgid "This Group Project Activity does not contain any stages."
msgstr "此小组项目活动不包含任何阶段。"

#: messages.py:22
#, python-brace-format
msgid "{field_name} must be integer, {field_value} given."
msgstr "{field_name} 必须为整数，{field_value} 已知。"

#: messages.py:23
#, python-brace-format
msgid "This project is assigned to {group_count} group(s)"
msgstr "此项目已分配至 {group_count} 个小组"

#: messages.py:26
msgid "Project Navigator must contain Navigation view."
msgstr "项目导航器必须包含导航视图。"

#: messages.py:28
#, python-brace-format
msgid ""
"Parent group project does not contain discussion XBlock - this {block_type} "
"will not function properly and will not be displayed to students."
msgstr "父小组项目不包含讨论 XBlock - 此 {block_type} 将无法正常运行且不会向学员显示。"

#: messages.py:33
msgid "This task has been marked as complete."
msgstr "次任务已标记为完成。"

#: messages.py:34
#, python-brace-format
msgid "url_name to link to this {stage_name}:"
msgstr "链接到此 {stage_name} 的 url_name："

#: messages.py:35
#, python-brace-format
msgid "Submissions are not specified for {class_name} '{stage_title}'."
msgstr "未针对 {class_name}“{stage_title}”指定提交内容。"

#: messages.py:36
#, python-brace-format
msgid ""
"Feedback display blocks are not specified for {class_name} '{stage_title}'."
msgstr "未针对 {class_name}“{stage_title}”指定反馈显示区块。"

#: messages.py:37
#, python-brace-format
msgid "Questions are not specified for {class_name} '{stage_title}'."
msgstr "未针对 {class_name}“{stage_title}”指定问题。"

#: messages.py:39
#, python-brace-format
msgid ""
"{class_name} stage '{stage_title}' is missing required component "
"'{peer_selector_class_name}'."
msgstr "{class_name} 阶段“{stage_title}”缺少必需的组件“{peer_selector_class_name}”。"

#: messages.py:42
#, python-brace-format
msgid ""
"{class_name} stage '{stage_title}' is missing required component "
"'{group_selector_class_name}'."
msgstr "{class_name} 阶段“{stage_title}”缺少必需的组件“{group_selector_class_name}”。"

#: messages.py:44
msgid "Thanks for your feedback."
msgstr "感谢您的反馈。"

#: messages.py:45
msgid "TA grading is not allowed for this stage."
msgstr "此阶段不允许助教评分。"

#: messages.py:46
#, python-brace-format
msgid ""
"Graded questions are not supported for {class_name} stage '{stage_title}'."
msgstr "{class_name} 阶段“{stage_title}”不支持评分问题。"

#: messages.py:47
#, python-brace-format
msgid "Grade questions are required for {class_name} stage '{stage_title}'."
msgstr "{class_name} 阶段“{stage_title}”需要评分问题。"

#: messages.py:50
msgid "Video Resource Block must contain Ooyala content ID."
msgstr "视频资源区块必须包含 Ooyala 内容 ID。"

#: messages.py:51
msgid "Only group members can upload files."
msgstr "只有小组成员可上传文件。"

#: messages.py:52
msgid "Question is not selected."
msgstr "问题未选择。"

#: messages.py:53
msgid "Upload complete"
msgstr "上传完成。"

#: messages.py:54
msgid "Upload failed."
msgstr "上传失败。"

#: messages.py:56
#, python-brace-format
msgid ""
"Your deliverable has been successfully uploaded. You can attach an updated "
"version of the deliverable by clicking the <span class='icon {icon}'></span> "
"icon at any time before the deadline."
msgstr "您的交付内容已成功上传。单击 <span class='icon {icon}'></span> 图标可在截止日期之前随时上传经更新的交付内容。"

#: messages.py:59
#, python-brace-format
msgid "Error uploading file: {error_goes_here}."
msgstr "上传文件 {error_goes_here} 时出错。"

#: project_navigator.py:64 project_navigator.py:67
msgid "Group Project Navigator"
msgstr "小组项目导航器"

#: project_navigator.py:233
#, python-brace-format
msgid "url_name to link to this {project_navigator_view}:"
msgstr "链接到此 {project_navigator_view} 的 url_name："

#: project_navigator.py:306
msgid "Navigation View"
msgstr "导航视图"

#: project_navigator.py:307
msgid "Navigation"
msgstr "导航"

#: project_navigator.py:338
msgid "Resources View"
msgstr "资源视图"

#: project_navigator.py:339
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: project_navigator.py:371
msgid "Submissions View"
msgstr "提交内容视图"

#: project_navigator.py:372
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: project_navigator.py:412
msgid "Ask a TA View"
msgstr "询问助教视图"

#: project_navigator.py:413
msgid "Ask a McKinsey TA"
msgstr "询问麦肯锡助教"

#: project_navigator.py:445
msgid "Private Discussion View"
msgstr "私人讨论视图"

#: stage/base.py:44
msgid "Open Date"
msgstr "开启日期"

#: stage/base.py:45
msgid "Stage open date"
msgstr "阶段开启日期"

#: stage/base.py:50
msgid "Close Date"
msgstr "结束日期"

#: stage/base.py:51
msgid "Stage close date"
msgstr "阶段结束日期"

#: stage/base.py:56
msgid "Hide stage type label"
msgstr "隐藏阶段类型标签"

#: stage/base.py:57
msgid "If true, hides stage type label in Project Navigator"
msgstr "如果设置为 true，则在项目导航器中隐藏阶段类型标签"

#: stage/base.py:72
msgid "Stage"
msgstr "阶段"

#: stage/basic.py:24
msgid "Text Stage"
msgstr "文本阶段"

#: stage/basic.py:29
msgid "Overview"
msgstr "概述"

#: stage/basic.py:30
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: stage/basic.py:46
msgid "Completion Stage"
msgstr "完成阶段"

#: stage/basic.py:52 stage/basic.py:103 stage/review.py:30
msgid "Task"
msgstr "任务"

#: stage/basic.py:53
msgid "Completion"
msgstr "完成"

#: stage/basic.py:58
msgid "mark stage as complete"
msgstr "将阶段标记为完成"

#: stage/basic.py:98
msgid "Submission Stage"
msgstr "提交阶段"

#: stage/basic.py:104
msgid "Deliverable"
msgstr "交付内容"

#: stage/basic.py:107 stage/basic.py:108
msgid "Pending Upload"
msgstr "等待上传"

#: stage/basic.py:109
msgid "Uploaded"
msgstr "已上传"

#: stage/basic.py:111 stage/review.py:329
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: stage/basic.py:115
msgid "upload submission"
msgstr "上传提交内容"

#: stage/feedback_review.py:21
msgid "Review"
msgstr "审查"

#: stage/feedback_review.py:72
msgid "Evaluation Display Stage"
msgstr "评估展示阶段"

#: stage/feedback_review.py:78
msgid "Evaluation Display"
msgstr "评估展示"

#: stage/feedback_review.py:118
msgid "Grade Display Stage"
msgstr "评分展示阶段"

#: stage/feedback_review.py:124
msgid "Grade Display"
msgstr "评分展示"

#: stage/feedback_review.py:163 stage_components.py:746
msgid "N/A"
msgstr "不适用"

#: stage/mixins.py:14
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: stage/review.py:39
msgid "save feedback"
msgstr "保存反馈"

#: stage/review.py:209
msgid "Team Evaluation Stage"
msgstr "团队评估阶段"

#: stage/review.py:215
msgid "Team Evaluation"
msgstr "团队评估"

#: stage/review.py:318
msgid "Peer Grading Stage"
msgstr "学员互评阶段"

#: stage/review.py:325 stage/review.py:326
msgid "Pending Review"
msgstr "等待审查"

#: stage/review.py:327
msgid "Review Complete"
msgstr "审查完成"

#: stage/review.py:331
msgid "Peer Grading"
msgstr "学员互评"

#: stage/utils.py:12
msgid "Not started"
msgstr "未开始"

#: stage/utils.py:13
msgid "Partially complete"
msgstr "部分完成"

#: stage/utils.py:14
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: stage/utils.py:29
msgid "This is a name of the stage"
msgstr "此为阶段名称"

#: stage_components.py:64
msgid "This is a name of the resource"
msgstr "此为资源名称"

#: stage_components.py:66
msgid "Group Project V2 Resource"
msgstr "小组项目 V2 资源"

#: stage_components.py:70
msgid "Resource Description"
msgstr "资源说明"

#: stage_components.py:89
msgid "Resource"
msgstr "资源"

#: stage_components.py:94
msgid "Resource Location"
msgstr "资源位置"

#: stage_components.py:95
msgid "A url to download/view the resource"
msgstr "资源下载/查看 URL"

#: stage_components.py:100
msgid "Grading Criteria?"
msgstr "评分标准？"

#: stage_components.py:101
msgid "If true, resource will be treated as grading criteria"
msgstr "如果设置为 true，则资源将被视为评分标准"

#: stage_components.py:114
msgid "Video Resource"
msgstr "视频资源"

#: stage_components.py:118
msgid "Ooyala/Brightcove content ID"
msgstr "Ooyala/Brightcove 内容 ID"

#: stage_components.py:119
msgid "This is the Ooyala/Brightcove Content Identifier"
msgstr "此为 Ooyala/Brightcove 内容标识符"

#: stage_components.py:203
msgid "Submissions Help Text"
msgstr "提交内容帮助文本"

#: stage_components.py:215
msgid "Grade Rubric Help Text"
msgstr "评分标准帮助文本"

#: stage_components.py:236
msgid "Submission"
msgstr "提交内容"

#: stage_components.py:242
msgid "This is a name of the submission"
msgstr "此为提交内容的名称"

#: stage_components.py:244
msgid "Group Project V2 Submission"
msgstr "小组项目 V2 提交内容"

#: stage_components.py:248
msgid "Submission Description"
msgstr "提交内容说明"

#: stage_components.py:253
msgid "Upload ID"
msgstr "上传 ID"

#: stage_components.py:254
msgid ""
"This string is used as an identifier for an upload. Submissions sharing the "
"same Upload ID will be updated simultaneously"
msgstr "此字符串用作上传的标识符。共用同一上传 ID 的提交内容将同时更新"

#: stage_components.py:424
msgid "Error storing file {} - {}"
msgstr "存储文件 {} - {} 时出错"

#: stage_components.py:444
msgid "Error recording file information {} - {}"
msgstr "记录文件信息 {} - {} 时出错"

#: stage_components.py:489
msgid "Teammate Selector"
msgstr "组员选择器"

#: stage_components.py:490
msgid "Teammate Selector XBlock"
msgstr "组员选择器 XBlock"

#: stage_components.py:523
msgid "Group Selector"
msgstr "小组选择器"

#: stage_components.py:524
msgid "Group Selector XBlock"
msgstr "小组选择器 XBlock"

#: stage_components.py:549 stage_components.py:553
msgid "Review Question"
msgstr "审查问题"

#: stage_components.py:556 stage_components.py:688
msgid "Question ID"
msgstr "问题 ID"

#: stage_components.py:563
msgid "Question Text"
msgstr "问题文本"

#: stage_components.py:569
msgid "Assessment Question Text"
msgstr "评估问题文本"

#: stage_components.py:570
msgid "Overrides question title when displayed in assessment mode"
msgstr "在评估模式中显示时将覆盖问题标题"

#: stage_components.py:576
msgid "Question Content"
msgstr "问题内容"

#: stage_components.py:577
msgid "HTML control"
msgstr "HTML 控件"

#: stage_components.py:585
msgid "Required"
msgstr "必需"

#: stage_components.py:591
msgid "Grading"
msgstr "评分"

#: stage_components.py:592
msgid ""
"IF True, answers to this question will be used to calculate student grade "
"for Group Project."
msgstr "如果设置为 True，此问题的回答将被用于计算学员的小组项目评分。"

#: stage_components.py:598
msgid "Single Line"
msgstr "单行"

#: stage_components.py:599
msgid ""
"If True question label and content will be displayed on single line, "
"allowing for more compact layout.Only affects presentation."
msgstr "如果设置为 True，问题标签和内容将在一行显示，使得布局更为紧凑。这只会影响显示效果。"

#: stage_components.py:606
msgid "CSS Classes"
msgstr "CSS 类"

#: stage_components.py:607
msgid "CSS classes to be set on question element. Only affects presentation."
msgstr "要针对问题元素设置的 CSS 类。这只会影响显示效果。"

#: stage_components.py:683
msgid "No question selected"
msgstr "未选择问题"

#: stage_components.py:684
msgid "Selected question not found"
msgstr "找不到选择的问题"

#: stage_components.py:685
msgid "Question ID is not unique"
msgstr "问题 ID 不是唯一的"

#: stage_components.py:689
msgid "Question to be assessed"
msgstr "要评估的问题"

#: stage_components.py:695
msgid "Show Mean Value"
msgstr "显示平均值"

#: stage_components.py:696
msgid "If True, converts review answers to numbers and calculates mean value"
msgstr "如果设置为 True，则系统会将审查答案转变为数字并计算平均值"

#: stage_components.py:711
#, python-brace-format
msgid "Review Assessment for question \"{question_title}\""
msgstr "问题“{question_title}”的审查评估"

#: stage_components.py:713
msgid "Review Assessment"
msgstr "审查评估"

#: stage_components.py:784
msgid "--- Not selected ---"
msgstr "--- 未选择 ---"

#: stage_components.py:795
msgid "Team Evaluation Display"
msgstr "团队评估展示"

#: stage_components.py:813
msgid "Grade Evaluation Display"
msgstr "评分评估展示"

#: stage_components.py:831
msgid "Project Team"
msgstr "项目团队"

#: templates/html/activity/dashboard_detail_view.html:4
#: templates/html/activity/dashboard_view.html:4
msgid "Activity:"
msgstr "活动："

#: templates/html/activity/dashboard_detail_view.html:10
msgid "Groups"
msgstr "小组"

#: templates/html/activity/dashboard_detail_view.html:11
msgid "Graded/Required Stages"
msgstr "评分阶段/必需阶段"

#: templates/html/activity/dashboard_detail_view.html:17
msgid ""
"will export a list of emails within stage of partially complete/incomplete "
"teams"
msgstr "将在部分完成/未完成团队的阶段内导出电子邮件列表"

#: templates/html/activity/dashboard_detail_view.html:60
msgid "Grading:"
msgstr "评分："

#: templates/html/activity/dashboard_detail_view.html:78
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            Additionally there is a single work group filtered by company "
"filter.\n"
"          "
msgid_plural "\n            Additionally there were %(counter)s work groups filtered by company filter.\n          "
msgstr[0] "\n"
"            此外，有一个由公司筛选器筛选的工作组。\n"
"          "
msgstr[1] "\n"
"            此外，有 %(counter)s 个由公司筛选器筛选的工作组。\n"
"          "

#: templates/html/activity/dashboard_detail_view.html:84
msgid ""
"\n"
"            All work groups have been filtered by the company filter.\n"
"          "
msgstr "\n"
"            所有工作组都已由公司筛选器筛选。\n"
"          "

#: templates/html/activity/navigation_view.html:11
msgid "No stages available for this activity"
msgstr "没有可用于此活动的阶段"

#: templates/html/activity/resources_view.html:11
msgid "No resources for this activity"
msgstr "没有可用于此活动的资源"

#: templates/html/activity/submissions_view.html:12
msgid "No uploads required for this activity"
msgstr "没有此活动所需的上传"

#: templates/html/add_buttons.html:5
msgid "Add New Component"
msgstr "添加新组件"

#: templates/html/components/group_selector.html:4
msgid ""
"Please click on the group(s) you are assigned to grade to review their "
"submissions."
msgstr "请单击您被分配到的小组，进行评分以审查其提交内容。"

#: templates/html/components/group_selector.html:8
#: templates/html/components/peer_selector.html:8
msgid "Demo contents"
msgstr "演示内容"

#: templates/html/components/group_selector.html:19
msgid "Group"
msgstr "小组"

#: templates/html/components/group_selector.html:20
#: templates/html/components/peer_selector.html:21
msgid "Evaluating below"
msgstr "在下方评估"

#: templates/html/components/group_selector.html:26
msgid "No groups assigned for review"
msgstr "没有已分配以供审查的小组"

#: templates/html/components/peer_selector.html:4
msgid "Please click on the teammates to review their performance"
msgstr "请单击组员以审查其表现"

#: templates/html/components/peer_selector.html:19
msgid "Teammate"
msgstr "组员"

#: templates/html/components/peer_selector.html:27
msgid "No teammates to review"
msgstr "没有要审查的组员"

#: templates/html/components/project_team.html:3
msgid "Email your entire team"
msgstr "向所有组员发送电子邮件"

#: templates/html/components/project_team.html:23
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: templates/html/components/review_assessment.html:6
msgid "Grade:"
msgstr "评分："

#: templates/html/components/submission_navigator_view.html:28
msgid "Uploaded by"
msgstr "上传人"

#: templates/html/components/submission_review_view.html:11
msgid "This file has not been submitted by this group"
msgstr "此文件未由此小组提交"

#: templates/html/project/student_view.html:31
msgid "OK"
msgstr "确认"

#: templates/html/project/student_view.html:42
msgid "Message your group"
msgstr "向小组发送消息"

#: templates/html/project/student_view.html:44
msgid "Send any questions or messages to your group."
msgstr "向小组发送任何问题或消息。"

#: templates/html/project/student_view.html:48
msgid "Enter your message for the group here"
msgstr "在此输入要发送给小组的消息"

#: templates/html/project/student_view.html:49
#: templates/html/project/student_view.html:68
#: templates/html/project_navigator/ask_ta_view.html:18
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/html/project/student_view.html:60
msgid "Message your group member"
msgstr "向小组成员发送消息"

#: templates/html/project/student_view.html:62
msgid "Send any questions or messages to your group member."
msgstr "向小组成员发送任何问题或消息。"

#: templates/html/project/student_view.html:67
msgid "Enter your message here"
msgstr "在此输入您的消息"

#: templates/html/project_navigator/ask_ta_view.html:10
msgid ""
"Send any questions or messages to a TA, and they'll get back to you via "
"email."
msgstr "向助教发送任何问题或消息，他们会尽快通过电子邮件回复您。"

#: templates/html/project_navigator/ask_ta_view.html:17
msgid "Enter your message here."
msgstr "在此输入您的消息。"

#: templates/html/project_navigator/project_navigator.html:5
#: templates/html/project_navigator/project_navigator_author_view.html:4
msgid "Project Navigator"
msgstr "项目导航器"

#: templates/html/stages/completion.html:9
msgid "Yes, I have completed this task"
msgstr "是的，我已完成此任务"

#: templates/html/stages/dashboard_detail_view.html:14
#: templates/html/stages/dashboard_view.html:13
msgid "TA Graded"
msgstr "助教已评分"

#: templates/html/stages/dashboard_view.html:4
msgid "Status:"
msgstr "状态："

#: templates/html/stages/dashboard_view.html:25
msgid "No students match search criteria"
msgstr "没有满足搜索条件的学员"

#: templates/html/stages/grade_display.html:8
msgid "Final Grade:"
msgstr "最终评分："

#: templates/html/stages/navigation_view.html:16
msgid "Closed on"
msgstr "关闭日期"

#: templates/html/stages/navigation_view.html:18
msgid "Due"
msgstr "截止日期"

#: templates/html/stages/navigation_view.html:20
msgid "Available"
msgstr "可用"

#: templates/html/stages/peer_review.html:4
msgid "Grading View"
msgstr "评分视图"

#: templates/html/stages/peer_review.html:6
msgid "TA Grading override view"
msgstr "助教评分覆盖视图"

#: templates/html/stages/peer_review.html:23
msgid "Group Submissions"
msgstr "小组提交内容"

#: templates/html/stages/peer_review.html:24
msgid "Please review the file(s) below to evaluate the group's work."
msgstr "请审查下方的文件以评估小组的工作。"

#: templates/html/stages/stage_wrapper.html:26
msgid "This stage has not yet been opened"
msgstr "此阶段尚未开启。"

#: templates/html/stages/stages_group_review_other_team_submissions.html:10
msgid "Current Group Project Activity does not have any submission stages"
msgstr "当前小组项目活动没有任何提交阶段。"

#: templates/html/stages/submissions_review_view.html:8
msgid "No submissions have been uploaded for this stage"
msgstr "未针对此阶段上传任何提交内容"

#: utils.py:39
msgid "This XBlock does not contain any editable settings"
msgstr "此 XBlock 不包含任何可编辑设置"

#: utils.py:40
msgid "Must be overridden in inherited class"
msgstr "必须在继承类中覆盖"

#: utils.py:56
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: utils.py:61
msgid "Discussion"
msgstr "讨论"

#: utils.py:332
#, python-brace-format
msgid "#{group_id}"
msgstr "#{group_id}"

#: utils.py:334
#, python-brace-format
msgid "Group #{group_id}"
msgstr "小组 #{group_id}"

#: messages.py:10
msgid "User can't access dashboard"
msgstr "用户无法访问仪表板"

#: messages.py:10
msgid "User can't access this group work"
msgstr "用户无法访问此小组作业"

#: stage_component.py:214
msgid ""
"You can upload (or replace) your file(s) before the due date in the project navigator panel"
" at right by clicking the upload button"
msgstr "在截止日期之前，您无法在项目导航器面板中通过单击上传按钮来上传（或替换）自己的文件"

#: stage_component.py:228
msgid ""
"The {activity_name} grading rubric is provided in the project navigator panel"
" at right by clicking the resources button"
msgstr "直接单击资源按钮，即可查看项目导航器面板中提供的 {activity_name} 评分标准"

#: group_selector.html:20
msgid "View team submission(s)"
msgstr "查看团队提交内容"

#: submission_navigator_view.html:11
msgid "Browse computer to upload file..."
msgstr "浏览计算机以上传文件..."
